[圖、片]揸波過馬路

閲

開工?

咁。。。

香港馬路渣波子唔多，但馬路渣波就好多

謝謝分享

MK係咁上下

條女幾正

小事一樁都放上黎 渣波好撚閒

條女好似幾正。起唔起到

好小事姐 平時我都周街渣條女屎忽

但好少會雙手前後企渣住行超過100米

屌住行就出奇

荃灣天佑隔離

可能係雞嚟㗎咋,正常女仔有廉恥嘅會畀人當街咁揸咩？！！！

到有人屌住行
又話69倒立先出奇

咪撚就係

可能係雞嚟

Ptgf收咁貴，每一秒都唔放過！

50%=g
50%=mk妹

到你埋單個陣就會有返廉恥架啦

關你撚事

你女都冇

緊係話人大件事啦

屌

R痕姐

好緊火喎

唔係咁開心呀？

揸揸lu~揸揸 ~揸揸lu~揸揸 !!

香港地喎 港女有波已經難
可以揸住對波過馬路係難上加難
偶像

暖下手姐

好撚酸

冇拍過拖？

咁都要專登拎返段片出黎

應該行緊去如心酒店開波
賽前熱身好正常

屎綠衫啊叔諗住凍冰冰望下條白滑肉腿就算 點知望上小小見到d咁熱血既事

有得睇 冇得揸

兩隻手揸住黎行又真係少見

行路唔洗轉波呀

阿叔就黎扭斷頸

梁國雄議員

平好多後者

有咩問題 平時比人見到都照揸

荃灣?

揸波我就識姐 揸車我識奶咩

lm

條女耳水唔平衡男既扶實佢過馬路
行申: 日行一善

滑波理論弱智閪

連登真係好撚多毒撚小小事呱呱嘈

其實都係閒談玩下膠
why so serious?

可能得你認真咗

呢個tone咁撚認真你都話係玩膠？

大家都係笑條MK識玩
又冇起底又冇鬧
事主唔高興？

好正

斷估唔會有人真係屌住過馬路呀嘛

做乜大家好似講到好平常咁
我真係未親眼見過有人雙手一路行一路揸

前排2個大學生藍田站渣下波真係好小事推足幾十版
呢單渣住過馬路反而無咩花生

似乎係MK不意外

成街都係cayennes

睇標題以為渣波子過馬路

土地問題

性育強

真係以為自己屋企咩, 公眾地方檢點啲啦屌
襯人地見唔到抽下水呢啲情趣我ok, 但唔係當街當巷咁撚樣.

個ex又係咁撚多手, 次次都想砍佢隻手出黎. 你唔要面我要㗎大佬, 講完話唔鍾意咁都冇用.

條女好似好享受

個社會越來越淫蕩

LM

波不離手

青頭好恐怖

揸開自動波